# ch09

## 9.6 實戰: 使用 Render 函數開發可排序的表格元件

* 練習一: 查閱資料，了解表格的 ```<colgroup>``` 和 ```<col>``` 元素用法後，給 ```v-table``` 的 ```columns``` 增加一個可以設置列寬的 ```width``` 屬性，並實現該功能。
* 練習二: 將該範例的 render 寫法改寫為 template 寫法，加以對比，總結出兩者的差異性，深刻理解其使用場景。

## 9.7 實戰: 留言列表

* 練習一: 給每一則留言都增加一個刪除的功能。
* 練習二: 將該範例的 render 寫法改寫為 template 寫法，加以對比，總結出兩者的差異性，深刻理解其使用場景。
